美參院委員會據報傳召特朗普長子就通俄門作證

美國全國廣播公司(NBC)引述消息人士稱，國會參議院情報委員會傳召總統特朗普長子唐納德(Donald Trump Jr.)，將查問有關他在莫斯科特朗普大廈建設項目中扮演的角色。

唐納德在2017年9月對委員會作供稱，他在興建莫斯科特朗普大廈項目的參與程度有限。特朗普前私人律師科恩(Michael Cohen)今年初出席眾議院委員會作供時指出，曾與唐納德及特朗普女兒伊萬卡開會約10次，討論該大廈項目進展。

參議院情報委員會發言人拒評上述消息。唐納德未有回應傳媒相關查詢。

死心不息